草錢買樓都on9 草錢安樂死好過啦

諗住去到咁上下年紀了結自己

好貴?

6位數字一個人

6位數

Jump 算啦

之前有人3x樓跳都死唔去

打科興咪得囉

草錢安樂死都on9 打科興好過啦

係咪100%成功先

打兩針好大機會啦

好生不如好死，你都咁！

十多萬